有冇人知道刺身丼既正確食法係點？

係好似就咁食刺身咁
一片片夾起點豉油
再送飯食

定係將豉油同芥末溝好
再倒落碗刺身丼到撈埋食

人體盛師

食之前要要叮返熟先

加Wasabi同埋豉油撈

丼師

刺身師

一定撈埋，唔撈嘅話不如食壽司

用手拎起啲飯整成一舊 跟住擺刺身係上面 點鼓油

點解唔蒸熱佢

其實係拎起d飯 自製壽司

角切點搞

當佢係一碗壽司嘅材料咁
之後逐舊搓
搓完當壽司食

一野啪落去

整手卷

氣炸再食

壽司鋪d熱綠茶係俾你食刺身丼時當茶泡飯咁食
你以為d熱茶用來飲的？on9嗎？

定仔餵我食

觀塘食

擺喺定延嘅裸體上面食

想食定仔嘅北寄貝

定仔人肉刺身

Ching 有啲料
叮完之後啲魚香味會滲哂落啲飯度
之後扔哂啲刺身
再將豉油同wasabi撈埋啲飯
咁樣食一流

得我可以食

一半撈一半點

米癲拉

將豉油同芥末溝好
再倒落碗刺身丼到撈埋食

正常舖頭有支撈好嘅芥末豉油

刺身丼同散壽司有咩分別

氣炸

散壽司高級啲

+1

日本人怕醜 肚餓都唔敢叫師傅整太多
之後就出現刺身丼 即係壽司同飯散上
自從有呢個發明 日本人先吃得到飽壽司
而又唔會冇面 被人知佢大食

去日本旅行食一盤嘅刺身丼
有個師傳會教你淋豉油撈嚟食
食到最後再加湯咁食

印手足琴日做咩唔開po

擺入口撈咪得囉

我係個胃到撈

蒸熟嚟食

有冇聽過一乾三濕？

含住啖飯一口噴落個小二身上咁佢就知你係行家

想食芝士腸

叫我？

壽師

我會夾起啲魚生放去第二度，然後日本醬油撈埋wasabi倒落飯度撈，然後魚生點剩低嘅汁，同埋兜飯一齊食或者就咁食

點解呢啲po都有你個五毛出現？

係
就好似食蝦餃淨係食餃皮一樣

我老婆撚有芝士腸我食她肥美粉鮑

撈完咁噁心 點食
架仔點會咁撈
你估係滑蛋肉餅飯咩

放印仔果條上去就有

不了

因為你個傻閪屈毛囉弱智仔

我食
又唔係叫你食
（好驚..每次講定壞話都俾你周到）

蒸熟

攪拌機> 飲

都唔知係你真心定佢真心定我真心

就係用筷子篤碎哂啲刺身
之後撈暈嚟食

射督精落去先

其實如果人體盛唔小心夾到粒lin 會點

砌返做一件件壽司咁食

自已出海捉

認真
好似食蒸飯咁食
倒完鼓油畢起啲餸放係個飯盒蓋

有魚刺同無既分別

我都係咁食

你真心

落鑊兜幾下就食得

行家喎，講得出一乾三濕就知你識d嘢

捍衛老婆嘅形象聲譽是老公的責任

正確方法係用筷子夾起刺身
再用手拿起一舊飯揸成壽司咁食

咁食壽司係咪都係問佢攞個碗整散佢再倒茶落去會好啲？

軍艦

要不停咁夾

以前睇杜如風
教用wasabi同鼓油撈埋
再淋上去
佢話同壽司食法唔同

識食，咁先正

平時食開嘅都係赤醋飯，乜都唔洗落已經好夠味。
刺身咪當餸咁食。

會夾親佢

先食飯然後掉哂d刺身

原來係壽司師傅偷懶先整啲咁嘅野出嚟

氣炸丼

將碗麵屎湯倒埋落去一齊食
唔洗噴落小二到

其實係俾你自己握舊壽司出嚟食

提子來的，你諗多咗

叫刺身丼個下已經比人知大食啦
唔大食就叫壽司啦

真係撈架喎

係

通常食大腩+吞拿魚蓉
大腩當刺身食
魚蓉就加醬油 wasabi 溫泉蛋 撈飯食

拎去觀塘企係馬路食

氣炸
或者點定延啲閪水食

擺落定廷度人體盛最好

Ching覺得自己好幽默？

我可以食

淋上面嫁喳

壽司丼，當壽師

打bino

無得問木耳